岩岩鬼佬老細msg我happy chinese new year，我嬲撚到即刻block左佢

準備cap圖send俾美領舉報條奶共狗

單機師

同老納一撚樣